今晚話俾我地知，佔領機場必勝

警察防暴唔會敢入黎驅散，入得黎等於攬炒。
你以為入黎d人會企定定俾你啦？必定造成室內大混戰，而且好難開槍同TG，唔單止驅散失敗，肯定港共中共攬炒。

而家係我地就黎勝利既時候，你班道德撚竟然係度阻止自己人佔領，話咩遊客觀感？

係警察同港共政府都束手無策既時候，場運動就係靠你班道德撚遊客觀感撚自己瓦解。

如果我係港共，我都會靠輿論同遊客觀感論去瓦解你地，因為警察無辦法驅散，輿論分裂係最致命。

所以大家唔好再阻止，覺得對唔住遊客既，幫手道歉，話俾遊客知係港共造成，只有港共能平息呢場運動，然後繼續佔領。香港人必定勝利。

佔領機場必勝

［正視聽］大家唔好再嘈啦

無錯

[文宣] 公安單野..........

今日很明顯有強國人、藍底人士甚至係黑社會收咗阿爺錢去機場block旅客，目的係搞臭示威者形象，顯示俾國際知道呢班係唔值得同情嘅暴民。
今日你有無中計

就係因為驅散唔到，所以先派人入去搞事，用咩遊客觀感去分化同瓦解你地。

你以為港共會在意咩國際睇法？咪玩啦，都成幾個月頭版，咁多國際組織都係度鬧港共，港共都唔在意啦。目的旨在靠遊客分化你地。

冇錯啦，機場只可以和你飛

你去到勇咩武，本身都唔夠打

到時比遊客屌防暴大條道理清場一封橋你想走都冇得走